大家不要死衝!

佢立緊急法，我認為大家要忍幾日甚至一星期，用不合作運動態度令市面大蕭條……變相要罷市效果，等商家佬出聲先，而家係長期抗爭，不要以命相博!

希望的學生忍得到呢幾晚🙏🏻
我P 牌人微言輕……大家岩就幫手推

自推。。。。